香港人最後的海闊天空？

和平的抗爭換來暴力的對待？

香港人，你們在那裡？